各位retake 既朋友，聽日就係收獲既日子

準備好睇下自已升左幾多分

無升?屌你老母囇鳩屋企養你一年又唔俾心機溫書食屎啦屌你!!屌你啊!!!!

利申retake 入三大